失焦唔係問題 問題係依家冇焦

快啲搵手足定啲目標/訴求出黎！！

我唔係話冇嘢抗爭 數曬出黎夠講幾日
但係依家冇大台嘅情況下 情況咁亂 有陣時真係唔知出黎爭取緊咩
早兩日有個淺黃問我 究竟我地日日出黎做咩 真係唔識答 唔通仲講五大訴求咩屌
諗諗下又真係 當林鄭投降你都要比個demand佢啦
依家做文宣仲慘 外國人行埋黎問你琴日出黎做咩 真係唔知點答
提議不如每日裝修有主題
例如今日清算黨鐵 明日要福建幫找數
好過依家日日出黎俾人不斷拉 消耗我地

對準政權呢啲廢話唔算呀屌 撚唔知咩
你想共產黨收皮定林鄭下台？真普選？解散警隊？？？

作為居加港人，教你點打國際戰線

所有行動 文宣post 轉曬去活動台